[有圖]有女朋友既巴打入黎

同女朋友隻貓玩 佢呷醋
各位巴打點睇

嗯

隻貓都話佢係咁架啦，你未慣咩

然後又要我氹佢成晚 又叫我要隻貓唔好要佢

叫隻貓咬鳩佢

攞把刀斬撚死隻貓 成身血咁去佢面前話梗係要佢啦

你女友係咪叫啊mui

然後佢會抆啲貓屎落我到

佢殺左我都似

唔係 巴打係咪有相似慘況

佢18歲啦 但係仲成個細路女咁

你要佢隻貓 我要你條女

你玩佢隻貓 我玩你條女 雙贏

留名等睇咁似我條女隻貓

幫你要左隻貓
利申：絲

靜啦屌

隻貓領養嫁 好可愛

放多啲圖先ok?

匿埋入個紙箱到 傻下傻下咁

幫隻貓要左你
利申：gay

No gay

隻貓好得意

18歲唔係細路女係咩？

正，奶返啲屎